有冇人女朋友成日唱k點韓文歌

講真
你唱k得嗰兩個幾鐘
你點到成版都係韓文歌
跟住你係要唔識唱㗎喎
淨係開撚住個半場

咁你嚟唱做乜尻

始終係女朋友，就下佢囉唉

負評係比韓文歌

屌柒佢啦

身同感受

屌最撚憎呢啲人 試過有幾個fd係咁 點完又唔撚識唱 係咁細細聲口up up 念經咁撚樣 之後我就即飛 之後佢話 哎呀我唱緊 我就扮傻話 sorry呀乜你唱緊呀？我見冇人唱以為點錯呀 試多幾次就冇人再敢點韓文歌
唱k啲時間咁矜貴唔係比你班on9顯示自己有幾與眾不同專點韓文架垃圾 識唱都算 唔識唱又點真係

啱呀屌

唱K頭兩句開埋伴唱都唔識唱要馬上停唱

屌